5p問題 解決方法

由 app 著手
出post前先scan一次 5p字
揾到就提醒用家
可以同佢改埋就仲好

用戶執意唔作出修正就出警告字眼

你警告做咩 你警告佢地 佢地唔撚驚呀手足

由系統紀錄低
夠次數咪ban撚左佢

咪撚學土共玩文字獄做壞lihkg唔該

吾巧更啦清 , 吾巧bam禾地啦 :(

又係D講一句就要人寫過曬功能嘅on9囝😂😂😂

惡撚過共產黨

呢位ching講得好
大興文字獄，滅絕5p仔

文字獄啊😂 仲惡過共產黨

將連登變成膠登

咁叫文字獄
有班粉人要搞破壞
點要比佢留低先

樓上block咗三件波台5p

再唔處理 連登變5P 登

理性討論丫清

咁系統係系係咪都要警告

禾地矛攪破壞牙清

支持呀 變埋香討最好

醉巧有得edit埋，講錯野可以改

又block多兩件

十卜樓豬 最巧要佢地罰抄返100次 先俾login

呢d字可以做配對

其實應該係提示下用家睇下有冇錯字
實際由用家回報
再由admin落手就最好

回報時有幾個option比用家選擇
都方便admin做統計同一條友會唔會專登玩野

講真 5p/打手/五毛問題一向都有

而家揾方法處理都未遲

仲有 ban左既會員應該可以嚮站務台出post自辯

增加透明度

5p字就理
緣份計劃冇人理

打個space已經收皮用吾到啦😂😂😘
放過鴨免啦😤😤